買咗盒雙黃蓮蓉打同牙祖爸爸賠罪

我知錯啦

連狗係中秋前玩野，係咪有心想我地搵joe爸團圓？

咩牌子？

榮華

打到連狗變連蓉

回家了

波台狗最好走晒佢

你哋諗住帶乜嘢返去？

躝返出去啦

有冇買蠟燭

屌 啲ac block晒，返唔到屋企